{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 벨라레지던스 춘천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 環境にやさしい政策が施行され、使い捨て用品は提供されず、アメニティ製品はフロントで購入できます。 客室ごとにネットフリックスの視聴が可能で、個人IDでアクセスしてご利用いただけます。 寝具はすべて綿100%ホテル式寝具を使用しています。 調理は可能ですが、調理器具はレンタルできませんので、格別の注意が必要です。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 客室の最大人数以外は追加入室が不可能で、24ヶ月未満の乳幼児も含まれます。 平屋タイプの場合、基準人数以外は追加入室できません。 メゾネットタイプを利用する場合、上の階は暖房ができません。 チェックイン時間は月~金(平日)は午後3時で、土~日と祝日は午後5時です。 締め切りは午後11時までで、予約の際に利用時間をよく確認する必要があります。 冬季にはメゾネットタイプの位置には寝具がなく、メゾネットタイプの暖房もできません。 付帯施設はまだ準備中ですが、電子レンジと浄水器はフロントで共用で使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "環境にやさしい政策はありますか？",
            "answer": "環境にやさしい政策が施行されており、使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "アメニティ製品は提供されますか？",
            "answer": "アメニティ製品は提供されず、フロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとにネットフリックスの視聴が可能です。個人IDでアクセスしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具には何を使用していますか？",
            "answer": "寝具はすべて綿100%ホテル式寝具を使用しています。"
        },
        {
            "question": "調理は可能ですか？",
            "answer": "調理は可能ですが、調理器具はレンタルできませんので、格別の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は受け付けておりますが、入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数以外は追加入室ができますか？",
            "answer": "客室の最大人数以外の追加入室はできません。24ヶ月未満の乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "平屋タイプの客室では追加入室は可能ですか？",
            "answer": "平屋タイプの客室では基準人数以外の追加入室はできません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では上の階の暖房はできますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では上の階の暖房はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~金(平日)は午後3時で、土~日と祝日は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は午後11時までです。予約の際に利用時間をよく確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "冬季にはメゾネットタイプの客室には何が用意されていませんか？",
            "answer": "冬季にはメゾネットタイプの客室には寝具が用意されていません。また、メゾネットタイプの暖房もできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は何が利用できますか？",
            "answer": "付帯施設はまだ準備中ですが、電子レンジと浄水器はフロントで共用で使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 591
    }
}